公司有好多公司活動

公司有好多公司活動
但要自費
是咪on9

自費交換禮物？

自費出糧

ys

參加聚會？

on9 貼錢返工？

醫管局annual dinner都要自費
仲要抽